講一套你鍾意既舊電影

以前返學上左一堂film 先發現原來舊電影都幾正
唔會差過依家個d
各位巴絲一齊分享下鍾意咩舊電影
我先
sunset boulevard
rear window

Green Mile

Citizen Kane

City Lights

The Green Mile
Million Dollar Baby

Inception

English Patient

bubble boy

Catch me if you can

唔記得叫咩名...
有套tom hanks做
講無限輪迴同一日果套

It's a wonderful life
citizen kane

知你講邊套 我都想求名

Ghost

Saving private Ryan

係咪 Groundhog Day

唔係Tom Hanks

Lawrence of Arabia

花樣年華

Ben-hur

Case 39

阿甘正傳

亂

秋天的童話

係呢套啦
頂 原來唔係tom hanks，唔怪得一直搵唔到
你咁都估到我講邊個套

Lost Highway

The Breakfast Club